Вправи
Оновити верховну раду. 
Зробити клас верховної ради ітератором. Відповідно ітеруємось по усіх депутатах верховної ради.
   
Створити клас для спікера верховної ради. Унаслідуватись від Human ? Інджекнути спікера для верховної ради ( використати клас-метод, для dependency-injection) .  Спікер має мати метод - видалити усіх хабарників із верховної ради. Оновити консоль ( додати спікера, спікер-видали усіх хабарників ). Спікер для верховної ради буде агрегацією ?

